@misc{EGBGB,
title = "{{Einführungsgesetz zum Bürgerlichen Gesetzbuch}}",
howpublished = "\url{http://dejure.org/gesetze/EGBGB}",
note = "In der Fassung der Bekanntmachung vom 21.09.1994 (BGBl. I S. 2494, ber. 1997 I S. 1061), zuletzt geändert durch Gesetz vom 22.07.2014 (BGBl. I S. 1218) m.W.v. 29.07.2014, Zugriff: 22.10.2014"
}
@misc{BGB,
title = "{{Bürgerliches Gesetzbuch}}",
howpublished = "\url{http://dejure.org/gesetze/BGB/}",
note = "In der Fassung der Bekanntmachung vom 02.01.2002 (BGBl. I S. 42, ber. S. 2909, 2003 I S. 738) zuletzt geändert durch Gesetz vom 22.07.2014 (BGBl. I S. 1218) m.W.v. 29.07.2014, Zugriff: 22.10.2014"
}
@misc{BDSG,
title = "Bundesdatenschutzgesetz",
howpublished = "\url{http://dejure.org/gesetze/BDSG}",
note = "In der Fassung der Bekanntmachung vom 14.01.2003 (BGBl. I S. 66)zuletzt geändert durch Gesetz vom 14.08.2009 (BGBl. I S. 2814) m.W.v. 01.09.2009 bzw. 01.04.2010 Stand: 11.06.2010 aufgrund Gesetzes vom 29.07.2009 (BGBl. I S. 2355), Zugriff: 23.10.2014"
}
@misc{UWG,
title = "{{Gesetz gegen den unlauteren Wettbewerb}}",
howpublished = "\url{http://dejure.org/gesetze/UWG}",
note = "Gesetz vom 03.07.2004 (BGBl. I S. 1414) zuletzt geändert durch Gesetz vom 01.10.2013 (BGBl. I S. 3714) m.W.v. 09.10.2013 Stand: 13.06.2014 aufgrund Gesetzes vom 20.09.2013 (BGBl. I S. 3642), Zugriff: 23.10.2014"
}
@misc{BattG,
title = "{{Gesetz über das Inverkehrbringen, die Rücknahme und die umweltverträgliche Entsorgung von Batterien und Akkumulatoren}}",
howpublished = "\url{http://www.gesetze-im-internet.de/battg/}",
note = "Batteriegesetz vom 25. Juni 2009 (BGBl. I S. 1582), das zuletzt durch Artikel 4 des Gesetzes vom 24. Februar 2012 (BGBl. I S. 212) geändert worden ist, Zuletzt geändert durch Art. 4 G v. 24.2.2012 I 212, Zugriff: 23.10.2014"
}
@misc{ElektroG,
title = "{{Gesetz über das Inverkehrbringen, die Rücknahme und die umweltverträgliche Entsorgung von Elektro- und Elektronikgeräten}}",
howpublished = "\url{http://www.gesetze-im-internet.de/elektrog/}",
note = "Elektro- und Elektronikgerätegesetz vom 16. März 2005 (BGBl. I S. 762), das zuletzt durch Artikel 14 des Gesetzes vom 20. September 2013 (BGBl. I S. 3642) geändert worden ist, Zuletzt geändert durch Art. 14 G v. 20.9.2013 I 3642, Zugriff: 23.10.2014"
}
@misc{SalvatorischeKlauselVM,
title = "{{Informationen und Vorlage zur Salvatorischen Klausel}}",
howpublished = "\url{http://www.vorlage-mustervertrag.de/index.php/Mustervertrag-Blog/Vorlage-Salvatorische-Klausel.html}",
note = "Zugriff: 21.10.2014"
}
@misc{TMG,
title = "Telemediengesetz",
howpublished = "\url{http://www.gesetze-im-internet.de/tmg}",
note = "Telemediengesetz vom 26. Februar 2007 (BGBl. I S. 179), das zuletzt durch Artikel 1 des Gesetzes vom 31. Mai 2010 (BGBl. I S. 692) geändert worden ist, 	Zuletzt geändert durch Art. 1 G v. 31.5.2010 I 692, Zugriff: 19.10.2014"
}
@misc{RStV,
title = "{{Staatsvertrag für Rundfunk und Telemedien}}",
howpublished = "\url{http://revosax.sachsen.de/Text.link?stid=343}",
note = "TSächsGVBl.    Jg. 2001    Bl.-Nr. 2    S. 18    Fsn-Nr.: 72-72-16V Fassung gültig ab: 01.01.2013, Zugriff: 19.10.2014"
}
@misc{TextilKennzVO,
title = "{{EU-Textilkennzeichnungsverordnung}}",
howpublished = "\url{http://eur-lex.europa.eu/LexUriServ/LexUriServ.do?uri=OJ:L:2011:272:0001:0064:DE:PDF}",
note = "VERORDNUNG (EU) Nr. 1007/2011 DES EUROPÄISCHEN PARLAMENTS UND DES RATES vom 27. September 2011, Zugriff: 20.10.2014"
}
@misc{PAngV,
title = "{{Preisangabenverordnung}}",
howpublished = "\url{http://www.gesetze-im-internet.de/pangv/}",
note = "Preisangabenverordnung in der Fassung der Bekanntmachung vom 18. Oktober 2002 (BGBl. I S. 4197), die zuletzt durch Artikel 7 des Gesetzes vom 20. September 2013 (BGBl. I S. 3642) geändert worden ist, Zugriff: 26.10.2014"
}

@misc{UrhG,
title = "{{Gesetz über Urheberrecht und verwandte Schutzrechte}}",
howpublished = "\url{http://www.gesetze-im-internet.de/urhg/}",
note = "Urheberrechtsgesetz vom 9. September 1965 (BGBl. I S. 1273), das zuletzt durch Artikel 1 des Gesetzes vom 1. Oktober 2013 (BGBl. I S. 3728), Zuletzt geändert durch Art. 1 G v. 1.10.2013 I 3728, Zugriff: 28.10.2014"
}
@misc{WiderrufsrechtIHK,
title = "{{Neue Regelungen zum Widerrufsrecht(IHK)}}",
howpublished = "\url{https://www.muenchen.ihk.de/de/recht/Internetrecht/aktuelles/rechtsangleichung-in-der-eu-im-e-commerce}",
note = "Zugriff: 21.10.2014"
}
@misc{HeinrichsPalandt,
title = "{{Helmut Heinrichs in: Palandt § 307 Randnummer 320 ff.}}"
}
@book{palandt1970bürgerliches,
  title={B{\"u}rgerliches Gesetzbuch},
  author={Palandt, O.},
  isbn={9783406301636},
  url={http://books.google.de/books?id=lTdXAAAAIAAJ},
  year={1970},
  publisher={C. H. Beck},
  note = "Zugriff: 21.10.2014"
}
@misc{akademieStatistiktools,
title = "{{Rechtsrisiken beim Einsatz von Google Analytics \& Co.}}",
howpublished = "\url{http://www.akademie.de/wissen/google-analytics-datenschutz-abmahnung/streitpunkt-ip-adresse}",
note = "Zugriff: 26.10.2014"
}
@misc{datenspeicherungNiggemeier,
title = "{{Berliner Datenschutzbeauftragter verbietet IP-Logging auf Webservern des Bildbloggers Niggemeier}}",
howpublished = "\url{http://www.daten-speicherung.de/?p=1736}",
note = "Zugriff: 26.10.2014"
}
@misc{w3techsTrafficAnalysis,
title = "{{Usage of traffic analysis tools for websites}}",
howpublished = "\url{http://w3techs.com/technologies/overview/traffic_analysis/all}",
note = "Zugriff: 26.10.2014"
}
@misc{BVDWButton,
title = "{{Handlungsempfehlungen für Online-Händler zur Einführung der „Button-Lösung“}}",
howpublished = "\url{http://www.bvdw.org/mybvdw/media/download/bvdw-whitepaper-button-loesung.pdf?file=2333}",
note = "BVDW E-Book (PDF), Zugriff: 28.10.2014"
}
@misc{ecckoelnLeitfaden,
title = "{{Vertrauen im Online-Handel, Ein Leitfaden für kleine und mittelständische Unternehmen}}",
howpublished = "\url{http://www.ecckoeln.de/Downloads/Themen/Zielgruppen/Impulsprojekt-2009_Leitfaden_Web.pdf}",
note = "E-Book (PDF), Zugriff: 28.10.2014"
}
@misc{FernerFotoklau,
title = "{{Streitwert beim Fotoklau bei ebay}}",
howpublished = "\url{http://www.ferner-alsdorf.de/?p=4518}",
note = "Zugriff: 26.10.2014"
}